# README #

##INSTALACJA##

instalacja:
wrzucic na serwer, jesli dane nie zapisuja sie w plikach w katalogu DATA, nalezy zmienic im prawa dostepu na zapis, (ja daje zawsze 777 w razie problemow)
i powinno hulac.

nalezy rowniez zmienic ustawienia w pliku config.php w katalogu config